家姐結婚，有關禮物問題

事關我家姐4月底結婚，但係我唔知應該送乜。
有二三千筆直
巴打們提議下

家姐咁熟
現金啦

唔好啦好似唔係咁好睇

送BB車

佢地未有計盡生一粒
送鏈個類好唔好

計劃

屋企冇乜咪送乜囉

直接問佢想要乜又得